伊藤健太郎渣車撞人不顧而去被逮捕

俳優の伊藤健太郎容疑者(23)が、10月28日夜に車を運転中、バイクと衝突して男女に重軽傷を負わせたまま一時逃走した事件で、警視庁は29日に伊藤容疑者を逮捕した。

伊藤容疑者は、28日の夕方、渋谷区内の交差点で車を運転中にUターンした際、対向車線を走ってきたオートバイに衝突。
女性が骨折するなど、乗っていた男女2人に重軽傷を負わせたという。

睇得多J家犯法以為犯法無事
又唔知自己唔係J家出身

點解要扯埋J家入黎

咁黑暗㗎咩

好似話佢車上有第二條女先要逃走
條女應該唔係佢而家個女友山本舞香
仲要畀目擊者追到先返轉頭 落車仲要扮冇嘢好似唔知自己撞到人咁
真係睇佢唔出
佢嚟緊有唔少戲上 今鋪事務所有排賠錢

日本明星涉及呢啲可以搵定第二份工

其實佢唔逃走應該會好啲
好似話條路唔係唔畀u turn 同電單車撞到係共同責任
但佢蠢就蠢在揸走咗 變hit and run
仲要啱啱開始紅 而家可以提早引退
同埋有網民爆料話佢唔係第一次hit and run 不過上次冇撞到人

仲要唔係第一次

佢唔係j家藝人

星途

唔係條女有咩問題
條友都幾on9
以為自己住強國咩

個男主持叫咩名?

可能唔想畀人斷正一腳踏兩船掛

琴晚佢官方ig有岀代言品牌廣告，今日del咗post，應該真係冇得撈

伊藤有份拍木村套教場2，套劇仲有兩個月就上，家下唔知點算，堅得罪埋j家。

星途應該玩完

日本好似寧舍對呢啲事敏感

又話大和民族唔會麻煩人

係日本黎講
佢可以搵定其他工
男優佢都未必有得做

一關道德事
就收得皮

AI換頭

古裝劇最慘女主：因大鬧高鐵站，演員劉露被AI換臉面目全非

啲CM都有排賠 有人計過CM要賠至少一億円

出返來了係警署門外記者會話用一世補償傷者

呢段片又幾靚仔
轉做牛郎都得